男人同女人係天敵

首先喺你屌鳩我之前 我會po過日程表畀大家

OK. 自從人類祖先, 喺傳統部落hunter-gather社會, 男人同女人嘅工作已經唔同

因為佢哋個天性同本能都唔同。 例如女人嘅觀察能力會比男人優勢, 男人嘅力量會畀女人優勢

喺50年代社會, 女人嘅工作就係喺屋企湊細路, 煮飯清潔, 宜蘭人嘅工作就話出去打工去做嘢 咁其實都算係幾balance咁樣

現今社會, 所謂性別平等已經取代傳統家庭生活方式。 女人可以去做嘢男人可以去湊仔。

但個代價係乜嘢呢? 等我話畀你聽啦! 現今社會office工作效率跌到落谷底。 男人同女人喺workplace 自然會產生感情勾結, 令到office 逼滿drama, 降低工作效率。

女嘅就算冇工作能力都可以屌老細同老細開房 然後無啦啦升職 就算佢啲下屬做嘢好過佢 都無謂呀 因為喺職場有閪大曬㗎嘛。

就算 best scenario, 效率都唔會高好多 因為多數啲女仔都係想畀人carry. 我喺大專做group project 嗰組有兩個女仔 佢哋係冇用 等啲仔carry。

男人同女人合作唔係咁"合作"囉 因為呢啲根本就唔係合作就係競爭

男同女應該用佢自己嘅性別優勢 去合作 令社會更美好 唔應該競爭

而男人*

搭巴士真係好嘈 搞到我啲輸入法打到一舊舊咁

你講野都係講到一舊舊

你點知的

而男人可以打到做宜蘭人
普通話拼音打字？？？？
五毛？